[重溫]當年台灣貼滿成架TVB採訪車都係memo紙

重溫下當年台灣太陽花新聞先
學運己進入第八日，早上參與人數明顯減少，記者途經立法院門前發現台灣TVBS電視台採訪車被貼上MEMO紙，據了解，事因該電視台報道學運站場過份偏頗，有做假新聞之嫌，群眾貼上MEMO紙以示不滿。

TVBS的SNG車也同樣被貼滿大小不一的「貼紙」，寫著「謝謝TVBS記者辛苦做假新聞給我爸媽看」、「說好的真相呢？」、「你們赤化了嗎？」、「別把自己搞的這麼丟臉」、「我ㄉ太陽餅呢？」等反諷字句，以示對T台的抗議。

新聞重溫網址︰

大家唔好咁做呀

大家真係唔好咁做呀

貼完,tvb都唔會播啦
打爆佢架車就影都影唔切

一於彷效台灣同胞

push

呢個方法好